飲食台冇我撐住真係唔得。。。。。。。。。。。。。

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

屎黎?

。。。。屎？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

各位要食多啲菜

咩黎

布朗尼？

餅

餅呀 唔似咩

...........

好粗壯。。。。。。。。。。。。。。。

似屎多D

整緊sticker

唔係想鬧你

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

我send完第一張
再偷哩張圖用
俾我班fd話我癲咗
拎舊屎去焗
焗爛屎

...

見唔見再中間有咩

係廚師嘅一擔愛心

一粒粒未消化完嘅肉碎

愛心黎

舊屎比隻草泥馬食

張檯有粒墨